<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Ads formatVersion="3" target="Avito.ru">
  <Ad>
    <Id>svc1_2026w23</Id>
    <DateBegin>2026-06-07</DateBegin>
    <DateEnd>2026-07-07</DateEnd>
    <Fee>Free</Fee>
    <AllowEmail>Yes</AllowEmail>
    <Category>Предложение услуг</Category>
    <ServiceType>Программирование</ServiceType>
    <Title>Автоматизация рекламы Wildberries — управление ставками и бюджетом</Title>
    <Description>Автоматизируем рекламу на Wildberries с помощью ИИ и официального API WB.

Что делаем:
— Автоматическое управление ставками в рекламных кампаниях
— Контроль бюджета: пополнение при падении ниже минимума
— Анализ CTR, показов и заказов по каждому товару
— Выявление неэффективных кампаний и их отключение
— Еженедельные отчёты с рекомендациями

Наш опыт:
Работаем с 400+ рекламными кампаниями и 9000+ товарами на WB. Используем официальный API Wildberries и Claude AI для анализа данных и принятия решений.

Результат:
— Экономия 20–40% рекламного бюджета
— Рост CTR на 15–30%
— Автоматическая работа 24/7 без вашего участия

Стоимость зависит от объёма работ. Напишите — рассчитаем индивидуально.</Description>
    <Price>1</Price>
    <LocationId>621540</LocationId>
    <Address>Москва</Address>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>svc2_2026w23</Id>
    <DateBegin>2026-06-07</DateBegin>
    <DateEnd>2026-07-07</DateEnd>
    <Fee>Free</Fee>
    <AllowEmail>Yes</AllowEmail>
    <Category>Предложение услуг</Category>
    <ServiceType>Программирование</ServiceType>
    <Title>SEO карточек Wildberries и Ozon — массовое обновление через ИИ</Title>
    <Description>Массовое SEO-обновление карточек товаров на Wildberries и Ozon с помощью искусственного интеллекта.

Что делаем:
— Генерация заголовков под поисковый спрос
— Обновление описаний с ключевыми словами
— Анализ конкурентов и топовых запросов
— Массовое обновление через API (без ручной работы)
— Трекинг изменений и динамики CTR до и после

Для кого:
— Продавцов с 50+ карточками, которые хотят роста органики
— Тех, кто тратит часы на ручное обновление карточек
— Магазинов, у которых плохо работает поиск на WB и Ozon

Опыт:
Обновили 9000+ карточек на WB. Среднее увеличение показов — 30–80% после SEO-обновления.

Напишите — пришлём примеры результатов.</Description>
    <Price>1</Price>
    <LocationId>621540</LocationId>
    <Address>Москва</Address>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>svc3_2026w23</Id>
    <DateBegin>2026-06-07</DateBegin>
    <DateEnd>2026-07-07</DateEnd>
    <Fee>Free</Fee>
    <AllowEmail>Yes</AllowEmail>
    <Category>Предложение услуг</Category>
    <ServiceType>Программирование</ServiceType>
    <Title>Подключение Claude AI к вашему бизнесу — автоматизация, код, аналитика</Title>
    <Description>Подключаем Claude AI к вашим бизнес-процессам. Работаем только с Claude — он умеет писать код, делать глубокую аналитику и решать задачи в одном окне без переключений.

Что умеет Claude в вашем бизнесе:
— Писать и запускать код для автоматизации задач
— Анализировать данные: продажи, рекламу, остатки
— Генерировать описания товаров, посты, письма
— Обрабатывать заявки и сортировать обращения
— Работать с таблицами, Excel, API маркетплейсов

Почему Claude, а не другие ИИ:
Claude пишет рабочий код с первого раза, понимает контекст задачи целиком и не теряет нить разговора. Всё решается в одном окне — без переключений между инструментами.

Как работаем:
1. Разбираем ваши бизнес-процессы
2. Находим задачи для автоматизации
3. Подключаем Claude через API
4. Тестируем и сдаём под ключ

Стоимость зависит от сложности задачи. Начнём с бесплатной консультации.</Description>
    <Price>1</Price>
    <LocationId>621540</LocationId>
    <Address>Москва</Address>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>svc4_2026w23</Id>
    <DateBegin>2026-06-07</DateBegin>
    <DateEnd>2026-07-07</DateEnd>
    <Fee>Free</Fee>
    <AllowEmail>Yes</AllowEmail>
    <Category>Предложение услуг</Category>
    <ServiceType>Программирование</ServiceType>
    <Title>Telegram-бот с ИИ для бизнеса — продажи и поддержка клиентов 24/7</Title>
    <Description>Создаём Telegram-ботов на базе Claude AI для вашего бизнеса.

Что умеет бот:
— Отвечать на вопросы клиентов 24/7 без вашего участия
— Принимать заявки и записи
— Отправлять отчёты и уведомления
— Интегрироваться с CRM, таблицами, маркетплейсами
— Понимать живую речь и сложные вопросы благодаря Claude

Почему Claude, а не другие ИИ:
Bот на Claude понимает контекст разговора, пишет код для нестандартных задач и не путается в длинных диалогах. Результат — бот, который реально помогает, а не отвечает шаблонами.

Примеры:
— Бот-консультант по вашим товарам и услугам
— Бот-уведомлятор о заказах и остатках на Wildberries
— Бот для сбора заявок с автоквалификацией клиентов
— Бот для ответов на отзывы и обращения

Делаем под ключ. Напишите — расскажем что можно автоматизировать именно у вас.</Description>
    <Price>1</Price>
    <LocationId>621540</LocationId>
    <Address>Москва</Address>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>svc5_2026w23</Id>
    <DateBegin>2026-06-07</DateBegin>
    <DateEnd>2026-07-07</DateEnd>
    <Fee>Free</Fee>
    <AllowEmail>Yes</AllowEmail>
    <Category>Предложение услуг</Category>
    <ServiceType>Программирование</ServiceType>
    <Title>Аналитика маркетплейсов — автоматические отчёты WB, Ozon, Яндекс Маркет</Title>
    <Description>Автоматические отчёты и аналитика для продавцов на Wildberries, Ozon и Яндекс Маркет — на базе Claude AI.

Что включает:
— Ежедневный или еженедельный отчёт по продажам
— Анализ рекламы: CTR, заказы, расходы по каждому товару
— Юнит-экономика с расчётом прибыльности
— Остатки FBO — сигнал когда нужно везти товар
— Сравнение с прошлыми периодами и выводы

Почему Claude:
Claude не просто считает цифры — он объясняет причины, находит аномалии и предлагает конкретные действия. Это аналитик, а не таблица.

Как доставляем:
— В Telegram (файл или сообщение)
— Google Sheets с автообновлением
— Notion-дашборд

Вы видите полную картину бизнеса без ручного сбора данных. Тратите на аналитику 0 часов в неделю.

Настраиваем под ваши метрики. Первый отчёт — бесплатно.</Description>
    <Price>1</Price>
    <LocationId>621540</LocationId>
    <Address>Москва</Address>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>svc6_2026w23</Id>
    <DateBegin>2026-06-07</DateBegin>
    <DateEnd>2026-07-07</DateEnd>
    <Fee>Free</Fee>
    <AllowEmail>Yes</AllowEmail>
    <Category>Предложение услуг</Category>
    <ServiceType>Программирование</ServiceType>
    <Title>Автоматизация бизнес-процессов с ИИ — от рутины до аналитики</Title>
    <Description>Автоматизируем рутинные бизнес-процессы с помощью Claude AI.

Типичные задачи:
— Обработка заказов и уведомлений
— Генерация и рассылка документов
— Мониторинг конкурентов и цен
— Ответы на типовые обращения клиентов
— Сбор данных и аналитика по маркетплейсам

Как работаем:
Изучаем ваши процессы, находим то, что занимает время, автоматизируем через связку: API + Claude AI + Telegram и Google Sheets. Claude пишет код, анализирует данные и решает нестандартные задачи — всё в одном окне.

Почему Claude:
В отличие от других ИИ, Claude понимает задачу целиком, пишет рабочий код и не требует переключений между инструментами. Один инструмент — полный цикл автоматизации.

Для кого:
— Продавцы на маркетплейсах (WB, Ozon, Яндекс Маркет)
— Малый и средний бизнес
— Интернет-магазины

Консультация бесплатно. Напишите — покажем что можно автоматизировать у вас.</Description>
    <Price>1</Price>
    <LocationId>621540</LocationId>
    <Address>Москва</Address>
  </Ad>
</Ads>
