<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Ads formatVersion="3" target="Avito.ru">
  <Ad>
    <Id>svc1_2026w25</Id>
    <DateBegin>2026-06-20</DateBegin>
    <DateEnd>2026-07-20</DateEnd>
    <Fee>Free</Fee>
    <AllowEmail>Yes</AllowEmail>
    <Category>Предложение услуг</Category>
    <Title>Настройка рекламы Wildberries — автоматизация</Title>
    <Description>Настройка и автоматизация рекламы на Wildberries через официальный API WB и Claude AI.

Что делаем:
— Настройка внутренней рекламы Wildberries под ваши товары
— Автоматическое управление ставками по расписанию
— Контроль бюджета: пополнение при падении ниже минимума
— Анализ CTR, показов и заказов по каждому товару
— Выявление неэффективных кампаний и их отключение
— Еженедельные отчёты с рекомендациями

Наш опыт:
Настроили рекламу для 400+ кампаний и 9000+ товаров на WB. Специалист по маркетплейсам с опытом работы через API Wildberries.

Результат:
— Экономия 20–40% рекламного бюджета
— Рост CTR на 15–30%
— Автоматическая работа 24/7 без вашего участия

Стоимость зависит от объёма работ. Напишите — рассчитаем индивидуально.</Description>
    <Price>1</Price>
    <LocationId>621540</LocationId>
    <Address>Москва</Address>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>svc2_2026w25</Id>
    <DateBegin>2026-06-20</DateBegin>
    <DateEnd>2026-07-20</DateEnd>
    <Fee>Free</Fee>
    <AllowEmail>Yes</AllowEmail>
    <Category>Предложение услуг</Category>
    <Title>Специалист по маркетплейсам — карточки WB</Title>
    <Description>Специалист по работе с маркетплейсами Wildberries и Ozon. Массовое SEO-обновление карточек товаров через ИИ.

Что делаем:
— Оптимизация карточек товаров под поисковые запросы WB и Ozon
— Специалист по карточкам маркетплейсов: заголовки, описания, ключевые слова
— Анализ конкурентов и топовых запросов в категории
— Массовое обновление через API (без ручной работы)
— Трекинг изменений: CTR до и после SEO

Для кого:
— Продавцов с 50+ карточками, которые хотят роста органики
— Тех, кто тратит часы на ручное обновление карточек
— Магазинов, у которых плохо работает поиск на WB и Ozon

Опыт:
Обновили карточки для 9000+ товаров на WB. Специалист по продажам на маркетплейсах с реальными результатами.

Напишите — пришлём примеры роста показов.</Description>
    <Price>1</Price>
    <LocationId>621540</LocationId>
    <Address>Москва</Address>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>svc3_2026w25</Id>
    <DateBegin>2026-06-20</DateBegin>
    <DateEnd>2026-07-20</DateEnd>
    <Fee>Free</Fee>
    <AllowEmail>Yes</AllowEmail>
    <Category>Предложение услуг</Category>
    <Title>Автоматизация Wildberries через ИИ</Title>
    <Description>Автоматизация Wildberries и других маркетплейсов с помощью Claude AI. Специалист по работе с маркетплейсами — берём на себя рутину.

Что автоматизируем:
— Управление рекламными кампаниями WB через API
— Обновление карточек, цен и остатков
— Автоматизация для селлеров Ozon и Wildberries
— Генерация отчётов и аналитика продаж
— Ответы на вопросы и отзывы покупателей

Почему Claude AI, а не другие инструменты:
Claude пишет рабочий код с первого раза, понимает задачу целиком и работает в одном окне. Не нужно переключаться между десятками сервисов.

Как работаем:
1. Разбираем ваши процессы на маркетплейсе
2. Находим что занимает больше всего времени
3. Автоматизируем через API + Claude AI
4. Сдаём под ключ

Консультация бесплатно. Напишите — покажем что можно автоматизировать.</Description>
    <Price>1</Price>
    <LocationId>621540</LocationId>
    <Address>Москва</Address>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>svc4_2026w25</Id>
    <DateBegin>2026-06-20</DateBegin>
    <DateEnd>2026-07-20</DateEnd>
    <Fee>Free</Fee>
    <AllowEmail>Yes</AllowEmail>
    <Category>Предложение услуг</Category>
    <Title>Создание чат-бота Telegram с ИИ</Title>
    <Description>Создание бота в Telegram на базе Claude AI для вашего бизнеса. Создание чат-бота для продаж, поддержки и автоматизации.

Что умеет бот:
— Отвечать на вопросы клиентов 24/7 без вашего участия
— Принимать заявки, записи, обращения
— Отправлять отчёты о продажах и остатках на WB
— Интегрироваться с CRM, таблицами, маркетплейсами
— Понимать живую речь и сложные вопросы — не шаблоны

Примеры ботов которые делаем:
— Бот-консультант для интернет-магазина или услуг
— Бот-уведомлятор о заказах и остатках на Wildberries
— Бот для сбора заявок с автоквалификацией клиентов
— Бот для работы с отзывами и обращениями на маркетплейсах

Почему Claude, а не другие ИИ:
Бот на Claude не путается в длинных диалогах и пишет код для нестандартных задач прямо в процессе работы.

Делаем под ключ. Напишите — расскажем что автоматизировать именно у вас.</Description>
    <Price>1</Price>
    <LocationId>621540</LocationId>
    <Address>Москва</Address>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>svc5_2026w25</Id>
    <DateBegin>2026-06-20</DateBegin>
    <DateEnd>2026-07-20</DateEnd>
    <Fee>Free</Fee>
    <AllowEmail>Yes</AllowEmail>
    <Category>Предложение услуг</Category>
    <Title>Аналитика Wildberries — отчёты и дашборды</Title>
    <Description>Аналитика Wildberries, Ozon и Яндекс Маркет — автоматические отчёты без ручного сбора данных. На базе Claude AI.

Что включает аналитика:
— Аналитика продаж Wildberries: заказы, выручка, прибыль
— Анализ рекламы: CTR, расходы и заказы по каждому товару
— Юнит-экономика с расчётом прибыльности по SKU
— Аналитика маркетплейсов Wildberries и Ozon в одном месте
— Остатки FBO — когда везти товар на склад
— Сравнение периодов с выводами и рекомендациями

Как получаете данные:
— В Telegram (автоматически по расписанию)
— Google Sheets с автообновлением
— Notion-дашборд

Почему Claude, а не сервисы аналитики:
Claude не просто считает цифры — он объясняет причины, находит аномалии и предлагает конкретные действия. Это ваш личный аналитик данных.

Тратите на аналитику 0 часов в неделю. Первый отчёт — бесплатно.</Description>
    <Price>1</Price>
    <LocationId>621540</LocationId>
    <Address>Москва</Address>
  </Ad>
  <Ad>
    <Id>svc6_2026w25</Id>
    <DateBegin>2026-06-20</DateBegin>
    <DateEnd>2026-07-20</DateEnd>
    <Fee>Free</Fee>
    <AllowEmail>Yes</AllowEmail>
    <Category>Предложение услуг</Category>
    <Title>Специалист по маркетплейсам WB и Ozon</Title>
    <Description>Специалист по маркетплейсам Wildberries и Ozon. Берём на себя рутину и автоматизируем через Claude AI то, на что уходят часы каждый день.

Что делаем:
— Специалист по работе с маркетплейсами: ведение карточек, цен, остатков
— Автоматизация рекламы: ставки, бюджет, отчёты
— Специалист по продажам на маркетплейсах: аналитика и рост
— Мониторинг конкурентов и цен в категории
— Ответы на отзывы и обращения покупателей

Чем отличаемся от обычного менеджера:
Работаем через API + Claude AI — скорость в 10 раз выше, чем руками. Один специалист заменяет команду благодаря автоматизации.

Для кого:
— Продавцы WB и Ozon которым нужен специалист по маркетплейсам
— Те, кто хочет автоматизировать рутину и сосредоточиться на росте
— Малый бизнес, которому дорого нанимать штатного сотрудника

Консультация бесплатно. Напишите — рассчитаем стоимость.</Description>
    <Price>1</Price>
    <LocationId>621540</LocationId>
    <Address>Москва</Address>
  </Ad>
</Ads>
